蝗馬迷知唔知邊到可以聯絡到球證教下拜仁班球員咩叫offside

開撚夠未

請教下